4000蚊hkd 邊部player好

乜都聽，好雜食
用緊Fiio X5iii
想個背景再靜
用緊仙女加銅銀8絞線

儲多啲先換比較好 我都用緊andromeda
同一條ref 8 player黑磚 背景好靜 不過仙女出名底噪探測器 可以睇下cowen p2

4000=zx300

我都用緊仙女
真係公廁

太over
有諗過黑磚
但係唔想入到咁深住

係咪最好嘅選擇？

一般般la，公廁點夠215比

係 都有黑磚8/9成

唔少人都話sony貴 但煲開咗就唔係嗰回事

師兄你嘅意思去指煲完會好好？
其實我好鍾意黑磚把聲但係因為價錢遲卻步
跟住試返zx300,雖然音質一段距離
但係都唔錯
各位師兄有冇其他提議
我就去試多次今日買

買啦 除咗sony個os其他我都用唔到 不過你fiio x5 iii升做zx300好似唔係好值 建議或許等下一代黑磚/直接買黑磚

你係咪諗住會轉用4.4頭先
因為sony player 用3.5既真係不如買其他player好過